崩牙駒贊助 冒劉國昌執導 被嫌製作太渣 撐警電影《時代》遭院線割席上映無期

節錄

崩牙駒贊助 冒劉國昌執導 被嫌製作太渣
撐警電影《時代》遭院線割席上映無期

楊明及莊思明等主演的撐警電影《時代》，自開拍以來是非多多，此電影是由崩牙駒大馬公司贊助，和勝和前坐館「沙田Me」翟浩琛投資，再交由其仔女製作。有指電影由劉國昌執導，但他否認，昨日更指因知電影是「深藍」而早就退出。《時代》的預告及海報近日出爐，還被網民狂彈水準極差。電影公司前晚更自行宣佈將於下月在黃百鳴旗下的Cinema City戲院上映，但院商見狀即發聲明澄清，《時代》上映無期。

相關新聞：王晶拍撐警戲碰壁告吹

■電影《時代》海報製作粗糙，被網民狂踩連小學生作品都不如。

電影《時代》由「時代電影制作公司」開發與投資，制作公司近日分別在其fb和官網推出預告片及海報，當時有藍絲表明今次是藍黃色電影圈對撼，皆因由《十年》周冠威執導的《幻愛》截至前日在港已有逾1,501萬元票房，藍絲們聲言要力撐《時代》戰勝《幻愛》。。。。。。。。。。

■《時代》的製作公司前晚自行宣佈電影會在Cinema City上映。

■被指偏藍的黃百鳴旗下的Cinema City排片工作由其女兒負責，現拒讓《時代》上映，令黃百鳴處境尷尬。資料圖片

黃百鳴院線急澄清

惟Cinema City昨日凌晨約3時在fb發聲明澄清：「本公司旗下所有戲院並未有為電影《時代》安排任何放映場次。」院方急發聲明後，《時代》fb及網頁昨早即刪除電影在Cinema City上映的資訊。Cinema City院線由近年不時拍合拍片、被指偏藍的黃百鳴創立，據知排片工作由他的女兒負責。不少網民留言贈興：「做乜同藍友割席？」

相關新聞：預告、海報粗製濫造被狂踩

時代電影制作公司回覆傳媒表示，因題材敏感，受到發行商、戲院等不同政見的阻滯，投資方不惜重金包場戲院，最終找到合適的方法及渠道令電影上映。據知情人士向《蘋果》透露，。。。。。。。。。，以致《時代》現時上映無期。

其實《時代》是由「和勝和」前坐館「沙田Me」翟浩琛投資開拍，並找來他的兒子翟俊威（Aden）執導，但因Aden經驗尚淺，。。。。。。。。。

■無辜被屈做導演的劉國昌，澄清因發現電影是「深藍」而早就退出。資料圖片

■《時代》導演翟俊威是沙田Me細仔，他還曾經出道做歌手。資料圖片

■崩牙駒的大馬公司有份贊助拍攝《時代》。資料圖片

睇初稿畀少少意見

《蘋果》昨日聯絡劉國昌，他表示沒有見過該通告，還笑言寫任何人的名字上去也可以。至於為何被指是導演，劉國昌說：「我識Aden，我啲細姪，開始時佢諗住拍一套電影關於年輕人，冇話藍定黃。後來聽聞投資者包括佢爸爸，因資方問題逼住轉軚，劇本越嚟越藍。我只幫佢睇過初稿，畀咗少少意見，但後來個故事改咗好多，所以我褪軚。因為有好多睇法唔一樣，所以退出。」劉國昌強調無參與拍攝，跟Aden只見過一次。

《時代》製作班底及投資方亦有不同傳聞，先有指是沙田Me為捧紅兒子不惜出錢投資，他跟有份演出的保安局前局長李少光兒子李霖恩也十分老友，有傳是透過李霖恩拉攏才找到現時演員演出。。。。。。。。。。。。。。。

■網上流出《時代》的開工通告，導演一欄清楚寫上劉國昌、翟俊威。

■《時代》由撐警的楊明、莊思明、曹永廉等主演，沙田Me大仔翟俊朗也有份演出。資料圖片

放youtube都未必有view

沙田Me點解要戴超戴口罩
係咪以為冇人認得佢個樣

張海報影得7過蘋果照妖鏡係點做到到

垃圾屎戲自己圍爐睇啦

認住呢班幫黑社會拍戲既契弟

黑社會拍戲得一個原因
報數洗黑錢

諗起五毛沙田you

油麻they

btw原來喬寶寶未走
之前好似話佢英藉？

肥到唔撚認得

想睇多次幻愛

燈光做埋場務
講究竟製作費落咗幾多隔